{
  "entries": [
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-in-the-hostel",
      "s1": "Dohányozni akarok",
      "s2": "Hol tudok dohányozni",
      "s3": "Szeretnék egy cigarettát",
      "s4": "Dohányozhatok dope -t",
      "s5": "Dohányozhatok füvet",
      "s6": "dohányozhatok kannabiszt",
      "humanReadableQuestion": "Dohányozhatok a hostelben?",
      "humanReadableAnswer": "A dohányzás a hostel egyetlen területén sem engedélyezett, ideértve a szobákat és a közös teraszokat is. <br> <br>\n\nEzt a politikát szigorúan végrehajtják, és a vendégeket, akik nem tudják követni, felkérik a távozásra. Megértjük, hogy ez a politika valószínűleg nem felel meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-vape-in-the-hostel",
      "s1": "Hol tudok vape",
      "s2": "Vape akarok",
      "humanReadableQuestion": "Lehetek vape a hostelben?",
      "humanReadableAnswer": "Megengedett, hogy a közös szoba teraszán vagy a saját szobájának erkélyén (ahol rendelkezésre áll) vape. Kérjük, ne válasszon be a hostelbe.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-smoke-cannabis",
      "s1": "Kannabiszt akarok szívni",
      "humanReadableQuestion": "Dohányzhatok kannabiszot?",
      "humanReadableAnswer": "A kannabist csak jogi módon értékesítik orvosi vagy ipari felhasználásra. A hostelben a kannabisz dohányzását szigorúan tilos, és azt kérjük, hogy ne hozzon kannabiszot a hostelbe, és ne dohányozzon a környező területen.  Megértjük, hogy ez a politika valószínűleg nem felel meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-my-own-alcohol",
      "s1": "saját alkohol",
      "s2": "Hozhatom a saját booze -t",
      "s3": "Van -e a hostelnek bornyitója?",
      "s4": "Vásároljon saját alkoholt",
      "s5": "igyon saját alkoholt",
      "s6": "Igya meg a saját alkoholomat",
      "humanReadableQuestion": "Hozhatom a saját alkoholomat?",
      "humanReadableAnswer": "Arra kérjük, hogy a vendégek ne hozzák a hostelen kívül vásárolt alkoholt a hostelbe, és nem fogyasztják el azt a helyiségekben. <br> <br>\n\nEzt a politikát szigorúan végrehajtják, és a vendégeket, akik nem tudják követni, felkérik a távozásra. Megértjük, hogy ez a politika valószínűleg nem felel meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean",
      "s1": "Mikor kell a zajkorlátozást",
      "s2": "Mikor kell abbahagyni a zajt",
      "s3": "Mikor kell csökkentenie a zajt",
      "humanReadableQuestion": "Mikor kezdődik a zajkorlátozás, és mit jelent ez?",
      "humanReadableAnswer": "Positano városának zajkorlátozása van, amely éjfélkor kezdődik, amelyet a helyi rendõrség hajt végre. A hostelnek a zajkorlátozása 11: 45 -kor kezdődik, amikor felkérjük a vendégeket, hogy tartsák fenn a beszélgetési kötetet és kapcsolják ki a zenét. <br> <br>\n\nHa egy vendég nem tudja követni a hostel zajkorlátozásait, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a zajkorlátozások nem felelnek meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "Játszhatok zenélni",
      "s2": "Mikor kell leállítania a zenét",
      "s3": "Mikor kell kikapcsolnia a zenét",
      "s4": "Mikor hagyjon abba a zenét",
      "s5": "Hány órakor kell csökkenteni a zene hangerejét",
      "humanReadableQuestion": "Játszhatunk zenélni, és ha igen, mikor éjszaka?",
      "humanReadableAnswer": "A zenét 23: 45 -ig lehet lejátszani. Ezen idő után a Positano városháza zajkorlátozással rendelkezik. Miközben megértjük, hogy egyes vendégek ezen idő után csendben akarnak zenélni, három okból nem engedhetjük meg: \n\n1) A csendes zene gyakran hangosabban a hangosabb beszélgetéshez vezet; <br>\n2) Amit egy ember csendesnek tart, másoknak nem lehet ilyennek tekinteni, különösen az alkoholfogyasztás után; és <br> \n3) A csendes zene az idő múlásával fokozatosan fordulhat elő. Ezt a politikát végrehajtjuk, és felkérhetjük a vendégeket, hogy távozzanak, ha nem tudják követni. <br> <br> \n\nHa egy vendég nem tudja követni a hostel zajkorlátozásait, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a zajkorlátozások nem felelnek meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night",
      "s1": "Használhat zenei hangszórót",
      "s2": "Mikor kell leállítania a hangszórót",
      "s3": "Mikor kell kikapcsolnia a hangszórót",
      "s4": "Mikor kell csökkentenie a hangszóró mennyiségét",
      "humanReadableQuestion": "Játszhatunk -e egy hangszórón keresztül, és ha igen, mikor éjszaka?",
      "humanReadableAnswer": "A zenét 23: 45 -ig lehet lejátszani. Ezen idő után a Positano városháza zajkorlátozással rendelkezik. Miközben megértjük, hogy egyes vendégek ezen idő után csendben akarnak zenélni, három okból nem engedhetjük meg: \n\n1) A csendes zene gyakran hangosabban a hangosabb beszélgetéshez vezet; <br>\n2) Amit egy ember csendesnek tart, másoknak nem lehet ilyennek tekinteni, különösen az alkoholfogyasztás után; és <br> \n3) A csendes zene az idő múlásával fokozatosan fordulhat elő. Ezt a politikát végrehajtjuk, és felkérhetjük a vendégeket, hogy távozzanak, ha nem tudják követni. <br> <br> \n\nHa egy vendég nem tudja követni a hostel zajkorlátozásait, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a zajkorlátozások nem felelnek meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight",
      "s1": "Terasz zár éjfél után",
      "s2": "A fedélzet éjfél után zárva",
      "s3": "Terasz zár éjfél után",
      "humanReadableQuestion": "Használhatjuk a közösségi teraszot éjfél után?",
      "humanReadableAnswer": "A vendégek szívesen használják a közösségi teraszot bármikor, mindaddig, amíg betartják a hostel szabályait. Ha kétségei vannak ezeknek a szabályoknak, akkor ellenőrizheti a hostel által biztosított szabályok listáját. <br> <br>\n\nHa egy vendég nem tudja követni a hostel zajkorlátozásait, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a zajkorlátozások nem felelnek meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-does-the-bar-close",
      "s1": "bár zárja be",
      "s2": "Ügyvéd utolsó megrendelései",
      "s3": "Mennyi az utolsó megrendelés",
      "s4": "Mikor zár be a bár",
      "s5": "Mikor zár be a bár",
      "s6": "Mikor vannak az utolsó megrendelések",
      "humanReadableQuestion": "Mikor zár be a sáv?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel engedéllyel rendelkezik, hogy italokat szolgáljon fel a nap 24 órájában, de általában az utolsó megrendeléseket délután 11: 30-kor hívjuk fel a város zajkorlátozása előtt, 23: 45-kor. Ez segít nekünk a város előírásainak betartásában, és kielégíti a vendégek igényeit is, akik éjfél után aludni akarnak. Ha később éjszaka szeretne inni, meglátogathatja az egyik tengerparti bárot vagy a fő strandon található éjszakai klubot, amelyek nem tartoznak ugyanazon zajkorlátozásnak, és ezen idő után nyitva maradhatnak. <br> <br>\n\nHa egy vendég nem tudja követni a hostel zajkorlátozásait, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a zajkorlátozások nem felelnek meg mindenkinek, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna le.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-buy-drinks",
      "s1": "mennyibe kerülnek az italok",
      "s2": "Mennyibe kerül az italok",
      "s3": "mennyibe kerülnek a bár italok",
      "s4": "kamatárak",
      "s5": "hol lehet inni italokat",
      "s6": "Szeretnék vásárolni egy italt a bárból",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan vásárolhatok italokat?",
      "humanReadableAnswer": "Három módon kell fizetni az italokért a hostelben: <br> <br>\n\n1. Vásároljon egy étkezési tervet, amely italokat tartalmaz. <br>\n2. Fizessen az italokért készpénzben 20% -os kedvezményt. <br>\n3. Rendelje meg és fizessen az italokért kártyánként."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-find-the-bar-menu",
      "s1": "hol találom meg a sáv menüt",
      "s2": "el akarom olvasni a bár menüt",
      "s3": "Szeretném megnézni a bár menüjét",
      "s4": "Nem találom a Bar menüt",
      "humanReadableQuestion": "Hol találom meg a bár menüt?",
      "humanReadableAnswer": "Kérjük, olvassa el az alábbi sáv menüt.  Ha meg szeretné osztani a menüt, akkor csak mutassa meg a többi vendégnek a menü jobb felső sarkában található QR-kódot.",
      "link1": "/en/bar-menu",
      "linkText1": "Bár menü"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-rules-does-the-hostel-have",
      "s1": "Mik a hostel szabályai",
      "s2": "Azt hiszem, túl sok szabály van",
      "s3": "Miért van a hostelnek hülye szabályai?",
      "s4": "Miért van olyan sok szabály?",
      "s5": "Miért sok szabály",
      "humanReadableQuestion": "Milyen szabályok vannak a hostelnek?",
      "humanReadableAnswer": "Van egy sor szabályunk, amelyek biztosítják az összes vendég biztonságát és élvezetét. Ezek a szabályok azt is biztosítják, hogy törvényesen megfeleljünk. Nézze meg a FUTHER részleteinek szabályaink listáját. <br> <br>\n\nHa egy vendég nem tudja betartani egy vagy több szabályunkat, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy a szabályaink nem mindenki számára elfogadhatók, ezért azt kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-happens-if-i-break-hostel-rules",
      "s1": "kérte, hogy távozzon",
      "s2": "Valaki megsértette a hostel szabályait",
      "s3": "Megtörtem a hostel szabályait",
      "humanReadableQuestion": "Mi történik, ha megsértem a hostel szabályokat?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelünkben a vendégeinkre támaszkodunk, hogy betartsák a hatályban lévő szabályokat és rendeleteket, hogy biztosítsák az összes vendég biztonságát és kényelmét. Bízunk benne, hogy vendégeink megteszik a részüket egy tiszteletteljes és rendezett környezet fenntartása érdekében. Ha azonban egy vendég bebizonyítja, hogy nem követi a hostel szabályait, akkor kérhetjük őket, hogy távozzanak, hogy megvédjék más vendégek jólétét és a hostel általános működését. Köszönjük megértését és együttműködését.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "is-the-hostel-s-water-drinkable",
      "s1": "inni tudok a vizet",
      "s2": "a hostelek vízi ivóhelye",
      "s3": "A víz rendben van -e inni",
      "humanReadableQuestion": "A hostel víz iszik?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel csapvízét biztonságosan inni.  Biztonságos inni, ahogyan azt a Hostel -t szállító vízipari társaság szállítja.  A hostel azonban szűri a kapott vizet, javítva annak minőségét és csökkentve annak keménységét. <br> <br>  \n\nAz Ön kényelme érdekében a bár területén ivóvízzel felszerelt vízhűtőt is tartunk."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-fridge",
      "s1": "Használhatok hűtőszekrényt",
      "s2": "Hol van a közösségi hűtőszekrény",
      "s3": "Van -e hűtőszekrény a vendégek számára",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a hostel hűtőszekrény?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelnek van egy hűtőszekrénye a vendégek számára, és képes tárolni a romlandó tárgyakat.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-guest-kitchen",
      "s1": "Használhatom a konyhát",
      "s2": "Hol van a közösségi konyha",
      "s3": "Van -e konyha a vendégek számára",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a vendégkonyha?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelnek nincs elérhetősége a vendégek számára. Biztosíthatunk azonban tányérokat, késeket és villákat, sót és borsot, valamint mikrohullámú sütőt az ételek felmelegítéséhez. Kérésre forró vizet is biztosíthatunk. Kérjük, tudassa velünk, ha segítségre van szüksége, vagy bármilyen különleges kéréssel rendelkezik.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle",
      "s1": "újrahasznosítja a hostel",
      "s2": "elválasztja -e a szemetet",
      "humanReadableQuestion": "A hostel elválasztja -e a szemetet/újrahasznosítja?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, van egy rendszerünk a hulladék megfelelő megosztására és eloszlására. Az összes szemetet az öt kategória egyikére osztják: papír, műanyag, üveg/palackok, organikus és egyéb. Ha ilyen módon elválasztjuk a hulladékunkat, akkor a lehető legnagyobb mértékben újrahasznosíthatjuk és csökkenthetjük a környezetre gyakorolt ​​hatást. Köszönjük az együttműködést abban, hogy segítsen nekünk a tiszta és fenntartható hostel fenntartásában."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-put-my-rubbish",
      "s1": "Mit tehetek a hulladékommal",
      "s2": "Hol van egy kuka",
      "s3": "Hol van egy szemétkosár",
      "s4": "el akarom dobni a szemétemet",
      "s5": "Szemét akarok dobni",
      "humanReadableQuestion": "Hová tehetem a szemétemet?",
      "humanReadableAnswer": "Három lehetőség van a hulladék ártalmatlanítására a hostelben: <br> <br>\n\n1. A közösségi terasznak vannak tartályok. <br>\n2. <br>\n3. Ha segítségre van szüksége a nagy vagy nehéz tárgyak ártalmatlanításának, akkor átadhatja azokat a személyzetnek, és mi gondoskodunk róla. <br> <br>\n\nKöszönjük, hogy segített nekünk a hostel tiszta és rendezett megőrzésében."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel",
      "s1": "Hozhatok egy barátot, hogy ellátogasson a hostelbe",
      "s2": "Hozhatok egy látogatót",
      "s3": "Meglátogathatják -e a szüleim a hostelt",
      "s4": "Tud valaki meglátogatni",
      "s5": "Látogathat -e egy barátom",
      "s6": "Látogasson el egy barátra a hostelbe",
      "humanReadableQuestion": "Hozhatok egy barátot / rokonát / stb. A hostelbe?",
      "humanReadableAnswer": "Prioritássá tesszük vendégeink biztonságát és biztonságát. <br> <br>\n\nEz azt jelenti, hogy csak a regisztrált vendégek vannak a helyszínen, és felmérik kompetenciájukat, hogy folyamatosan a helyiségben legyenek. Ennek eredményeként nem tudjuk befogadni azokat az embereket, akik nem tartózkodnak a hostelben, ideértve a reggeli, a bárban italok vagy más napi hosteling szolgáltatások biztosítását.  Ennek a politikának alátámasztására azt kérjük, hogy vendégeink ne hozzák be a nem jó látogatókat a hostelbe, és ezt a politikát szigorúan érvényesítjük. \n\nHa egy vendég nem tudja követni ezt a politikát, kérhetjük őket, hogy távozzanak. Megértjük, hogy ez a politika nem mindenki számára elfogadható, ezért kérjük, hogy vegye figyelembe ezt, mielőtt velünk tartózkodást foglalna. <br> <br>\n\nKöszönjük megértését és együttműködését a hostelünk biztonságának és biztonságának fenntartásában.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel szabályai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi",
      "s1": "Hogyan szervezhetek taxit",
      "s2": "Hogyan foglalhatok egy taxit",
      "s3": "Hogyan tudok felvenni a kapcsolatot a taxival",
      "s4": "Hogyan találok taxit",
      "s5": "Hogyan ütemezhetek egy taxit",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan rendelhetek taxit?",
      "humanReadableAnswer": "Taxi kéréséhez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-2",
      "s1": "Hostel szervezzen egy taxit",
      "s2": "Hostel foglaljon egy taxit",
      "s3": "Hostel kapcsolatfelvételi taxival",
      "s4": "Hostel Keressen egy taxit",
      "s5": "hostel ütemterv taxi",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan rendelhetek taxit?",
      "humanReadableAnswer": "Taxi kéréséhez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-3",
      "s1": "Hostel szervezzen egy taxit",
      "s2": "Lehet -e a hostel taxik",
      "s3": "A hostel kapcsolatba léphet -e a taxival",
      "s4": "Megtalálhat egy taxit a szállodában",
      "s5": "Taxit ütemezhet a hostelben",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan rendelhetek taxit?",
      "humanReadableAnswer": "Taxi kéréséhez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-order-a-taxi-4",
      "s1": "Szeretnék egy taxit szervezni",
      "s2": "Szeretnék egy taxit foglalni",
      "s3": "Vegye a kapcsolatot a taxival",
      "s4": "Szeretnék egy taxit találni",
      "s5": "Szeretnék egy taxit ütemezni",
      "s6": "taxit akarok",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan rendelhetek taxit?",
      "humanReadableAnswer": "Taxi kéréséhez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-laundrette",
      "s1": "hol moshatom ki a ruháimat",
      "s2": "Hogyan moshatom meg a ruhámat",
      "s3": "ki akarom mosni a ruháimat",
      "s4": "hol moshatom ki a ruhákat",
      "s5": "Hogyan tudom megtenni a ruhámat",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a legközelebbi mosoda?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelünkhöz legközelebbi mosodát L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina és C. SAS néven hívják, és 350 méterre vagy 1150 méterre található a hosteltől. A mosodai nyitvatartási órák egész évben változhatnak, ezért javasoljuk, hogy ellenőrizze a Google Business listájának legfrissebb információkat. Az egyik kényelmes lehetőség a mosodának használatakor az, ha eldobja a ruháját, menjen ki a napra, majd a nap végén összegyűjtse. A mosodai személyzet mossa, szárítja és csomagolja a ruháját. Miközben pénzt takaríthat meg, ha a ruháit mossa, a mosodai gépek általában elfoglaltak, tehát kényelmesebb lehet, ha a személyzet gondoskodik az Ön mosodájáról.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText1": "Útmutatások és nyitvatartási idő: mosodai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hostel-s-washing-machine",
      "s1": "Hol van a mosógép",
      "s2": "Hol moshatják meg a vendégeket a ruhájuk",
      "s3": "Hol van a vendég mosógép",
      "s4": "hol moshatom ki a ruháimat",
      "s5": "Hogyan moshatok ruhákat",
      "s6": "Ruhákat akarok mosni",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a hostel mosógépe?",
      "humanReadableAnswer": "A hirdetett létesítmények listájának megfelelően a hostelnek nincs mosodai létesítménye a helyszínen.  Ennek oka a korlátozott hely a mosás és a szárító létesítmények számára. <br> <br>\n\nA legközelebbi mosoda 350 méteren belül vagy 1150 lábnyira található a hosteltől.  Ezt nevezik L'Arcobaleno di Ruggiero Giuseppina és C. SAS, és 350 méterre vagy 1150 méterre található a hosteltől. A mosodai nyitvatartási órák egész évben változhatnak, ezért javasoljuk, hogy ellenőrizze a Google Business listájának legfrissebb információkat. Az egyik kényelmes lehetőség a mosodának használatakor az, ha eldobja a ruháját, menjen ki a napra, majd a nap végén összegyűjtse. A mosodai személyzet mossa, szárítja és csomagolja a ruháját. Miközben pénzt takaríthat meg, ha a ruháit mossa, a mosodai gépek általában elfoglaltak, tehát kényelmesebb lehet, ha a személyzet gondoskodik az Ön mosodájáról. Köszönjük, hogy megfontoltad ezt a lehetőséget a velünk való tartózkodás során. <br> <br>\n\nKöszönöm a megértését.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2",
      "linkText2": "Útmutatások és nyitvatartási idő: mosodai"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-towel",
      "s1": "Hol lóghatok törülközőt szárítani",
      "s2": "Hol tudják kiszárítani a vendégeket a törülközőiket",
      "s3": "Hogyan száríthatom meg a törülközőmet",
      "s4": "Szárazni akarom a törülközőmet",
      "humanReadableQuestion": "Hol száríthatom meg a törülközőmet?",
      "humanReadableAnswer": "Ha megszáradni kell a törülközőt, akkor van néhány lehetőség, amelyet figyelembe kell venni a szobájában lévő kényelmi szolgáltatásoktól függően. Íme egy két dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nHa a szobájának terasza van, akkor a törülközőt ott töltheti. Ez egy kényelmes és hatékony módszer a dolgainak kiszáradására. <br>\nHa a szobájának nincs terasza, akkor a törülközőt felfüggesztheti, hogy megszáradjon a szobájában. Csak vigyázzon a szobájának helyére és elrendezésére, és próbáljon megtalálni egy jól szellőző és útból származó helyet. <br> <br>\n\nReméljük, hogy ez segít a mosodai igényeinek. Ha bármilyen kérdése van, ne habozzon feltenni.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-things",
      "s1": "Tegye le a dolgaimat, hogy megszáradjon",
      "s2": "Hol van a szárító állvány a dolgaimhoz",
      "s3": "Hol van a szárítószárító",
      "s4": "Hogyan száríthatom meg a dolgaimat",
      "s5": "meg akarom szárítani a dolgaimat",
      "humanReadableQuestion": "Hol száríthatom a dolgaimat?",
      "humanReadableAnswer": "Ha meg kell töltenie a dolgát, hogy megszáradjon, akkor van néhány lehetőség, amelyet figyelembe kell venni a szobájában lévő kényelmi szolgáltatásoktól függően. Íme egy két dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nHa a szobájának terasza van, akkor a dolgait ott száríthatja. Ez egy kényelmes és hatékony módszer a dolgainak kiszáradására. <br>\nHa a szobájának nincs terasza, akkor felfüggesztheti a dolgát, hogy megszáradjon a szobájában. Csak vigyázzon a szobájának helyére és elrendezésére, és próbáljon megtalálni egy jól szellőző és útból származó helyet. <br> <br>\n\nReméljük, hogy ez segít a mosodai igényeinek. Ha bármilyen kérdése van, ne habozzon feltenni.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-dry-my-clothes",
      "s1": "lógjon ruhát, hogy megszáradjon",
      "s2": "Hol van a ruhaszárító",
      "s3": "Hol van a szárítószárító",
      "s4": "Hogyan száríthatom meg a ruháimat",
      "s5": "meg akarom szárítani a ruháimat",
      "humanReadableQuestion": "Hol száríthatom a ruháimat?",
      "humanReadableAnswer": "Ha a ruháit megszáradni kell, akkor van néhány lehetőség, amelyet figyelembe kell venni a szobájában lévő kényelmi szolgáltatásoktól függően. Íme egy két dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nHa a szobájának terasza van, akkor lóghatja a ruháját, hogy ott száradjon. Ez egy kényelmes és hatékony módszer a dolgainak kiszáradására. <br>\nHa a szobájának nincs terasza, akkor lóghatja a ruháit, hogy megszáradjon a szobájában. Csak vigyázzon a szobájának helyére és elrendezésére, és próbáljon megtalálni egy jól szellőző és útból származó helyet. <br> <br>\n\nReméljük, hogy ez segít a mosodai igényeinek. Ha bármilyen kérdése van, ne habozzon feltenni.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-iron",
      "s1": "ruhavazás",
      "s2": "Hol van a ruházati vas",
      "s3": "Hol van a vas a ruhákhoz",
      "s4": "Hogyan vasalhatom a ruháimat",
      "s5": "ki akarom vasalni a ruháimat",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a vas?",
      "humanReadableAnswer": "A hirdetett létesítmények listájának megfelelően a hostelnek nincs vas elérhető a vendégek számára. Van azonban egy ruhás suviselőnk, amely elősegítheti a ruhák minden gyűrődését. Ha használnia kell a ruhadarabot, kérjük, jöjjön hozzánk a bár/recepció területén, és örömmel segítünk Önnek. Köszönöm a megértését.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-hairdryer",
      "s1": "hajszárító",
      "s2": "Hogyan száríthatom meg a hajamat",
      "s3": "Szárazni akarom a hajam",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a hajszárító?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel hajszárítók rendelkezésre állnak a vendégek számára. Ha kölcsön kell vennie egy hajszárítót, kérjük, jöjjön hozzánk a bár területén, és örömmel segítünk Önnek.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-can-i-lock-the-lockers",
      "s1": "Szeretnék bérelni egy lakatot",
      "s2": "Hol kaphatok egy lakatot",
      "s3": "Hogyan kaphatok egy lakatot",
      "s4": "Szeretnék egy lakatot",
      "s5": "Lezárni akarom a szekrényeket",
      "s6": "Hogyan bérelhetek lakatot",
      "humanReadableQuestion": "Hogyan bezárhatom a szekrényeket?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelnek lakatja áll rendelkezésre a vendégek számára, hogy 10 euróba kerüljön. Ha kölcsön kell kölcsönöznie egy lakatot, kérjük, jöjjön hozzánk a bár területén, és örömmel segítünk Önnek.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-my-towel",
      "s1": "hol cserélhetem a törülközőmet",
      "s2": "Hogyan változtathatom meg a törülközőmet",
      "s3": "Meg akarom változtatni a törülközőmet",
      "s4": "hol cserélhetem a törülközőmet",
      "s5": "Hogyan cserélhetem a törülközőmet",
      "s6": "Cserélni akarom a törülközőmet",
      "humanReadableQuestion": "Hol cserélhetem a törülközőmet?",
      "humanReadableAnswer": "A törülközőket minden vendég számára szükséges szolgáltatásként biztosítják. A hostelnek van egy olyan rendszere, hogy egyensúlyba hozza ezt az elkötelezettséget a környezeti megfontolásokkal azáltal, hogy két euró bérleti díjat számít fel a törülközőcserékért. Ha szeretné cserélni a törülközőt, kérjük, jöjjön hozzánk a bár területén, és örömmel segítünk Önnek.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-get-another-towel",
      "s1": "Hol kaphatok egy friss törülközőt",
      "s2": "hogyan kaphatok friss törölközőt",
      "s3": "Szeretnék egy friss törülközőt",
      "s4": "hol kaphatok strand törölközőt",
      "s5": "hogyan kaphatok strand törölközőt",
      "s6": "Szeretnék egy tengerparti törülközőt",
      "humanReadableQuestion": "Hol kaphatok másik törölközőt?",
      "humanReadableAnswer": "A törülközőket minden vendég számára szükséges szolgáltatásként biztosítják. A hostelnek van egy olyan rendszere, hogy egyensúlyba hozza ezt az elkötelezettséget a környezeti megfontolásokkal azáltal, hogy két euró bérleti díjat számít fel a további törülközőkért. Ha szeretne újabb törülközőt szerezni, kérjük, jöjjön hozzánk a bár területén, és örömmel segítünk Önnek - csak tudassa velünk, hogy szüksége van -e strandra vagy fürdő törülközőre.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-store-my-bicycle-on-site",
      "s1": "hova tehetem a biciklimet",
      "s2": "hogyan tárolhatom a kerékpárom",
      "s3": "hogyan tárolhatom a biciklimet",
      "s4": "tárolni akarom a biciklimet",
      "humanReadableQuestion": "Hol tárolhatom a kerékpáromat a helyszínen?",
      "humanReadableAnswer": "A Park Bicycleshez legközelebbi hely a Positano városháza feletti utcán található, amely 90 méterre vagy 270 méterre van a hosteltől. Felhívjuk figyelmét, hogy ezeket a tereket Positano városháza, nem pedig a hostel biztosítja, és nem garantálhatjuk azok rendelkezésre állását vagy alkalmasságát célra.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2",
      "linkText1": "Útmutatások: Városháza"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-park-my-car",
      "s1": "Hol van a legközelebbi parkolóhely",
      "s2": "hogyan parkolhatok",
      "s3": "Keresse meg valahol az autóm parkolását",
      "s4": "Keresse meg a parkolót",
      "s5": "Van -e a hostelnek parkolóhelye?",
      "s6": "parkolni akarok",
      "humanReadableQuestion": "Hol parkolhatok?",
      "humanReadableAnswer": "A hirdetett létesítmények listájának megfelelően a hostelnek nincs külön parkolóhelye. A parkolóhelyek drágák, az árak körülbelül 100 000 euró, térenként. <br> <br>\n\nAlternatív megoldásként ingyenesen parkolhatja autóját az utcán, bár nehéz lehet ingyenes parkolóhelyet találni a június, július és augusztus csúcsidőben. Megpróbálhatja az ingyenes parkolást keresni a hostel előtt található buszmegálló közelében (ha Nápolyból/Sorrento -ból Positano -ba vezet). Ezt a helyet úgy találhatja meg, hogy a Google Maps -ba a „JFJG+2X Positano, Salerno tartományba, Salerno tartományba” írja be. Amikor az utcán parkol, ügyeljen arra, hogy ne parkoljon az úton, valaki autópályán, vagy az adóügyi tisztviselők vagy a rendõrség számára fenntartott helyen, mivel parkolási jegyet kaphat, vagy az autó vontatása. <br> <br>\n\nA parkolás a kereskedelmi tételekben általában körülbelül 10 eurót fizet óránként. Ha inkább a fizetett parkoló kényelmét részesíti előnyben, linkeket tartalmazott a három legközelebbi parkolóhoz referenciaként.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0",
      "linkText1": "Útvonal: Parcheggio Anna",
      "link2": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0",
      "linkText2": "Útmutatások: A Milano Brothers parkolás",
      "link3": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0",
      "linkText3": "Útvonal: Pacheggio Carpineto",
      "link4": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText4": "Útmutató: Érkezés autóval"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-are-the-lockers",
      "s1": "Hol vannak a szekrények a dolgaimhoz",
      "s2": "hogyan zárhatom le a dolgaimat",
      "s3": "hogyan biztosíthatom a dolgaimat",
      "s4": "hol tudom biztonságosan tárolni a dolgaimat",
      "s5": "szekrényt akarok használni",
      "humanReadableQuestion": "Hol vannak a szekrények?",
      "humanReadableAnswer": "Minden vendégszoba szekrényekkel van felszerelve az értéktárgyak biztonságos tárolására."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-change-money",
      "s1": "Megváltoztathatja -e a hostel pénzt",
      "s2": "Megváltoztathatja -e a hostel valutát",
      "s3": "Pénzt akarok cserélni",
      "s4": "Pénzt akarok cserélni",
      "humanReadableQuestion": "A hostel megváltoztatja a pénzt?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel csak amerikai dollárt cserél.  Az árfolyam a Google által idézett aktuális kamatlábon alapul, további 5% -kal hozzáadva. Az árat a legközelebbi 50 centre kerekítik. <br> <br>\n\nMás valuták esetén érdemes fontolóra vennie egy csereszolgálat használatát vagy készpénz visszavonását az ATM-ből, mivel ez költséghatékonyabb lehetőség lehet. <br> <br>\n\nMindkét esetben inkább egy nyugati szakszervezetet használhat.  Ha igen, akkor a legközelebbi a „Mail Boxes stb.”",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Útmutatások: A legközelebbi Western Union"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-us-dollars",
      "s1": "használhatok amerikai dollárt",
      "s2": "Fizethetek amerikai dollárban",
      "humanReadableQuestion": "A hostel elfogadja az amerikai dollárt?",
      "humanReadableAnswer": "Ha van amerikai dollárja, akkor örömmel cseréljük őket, hogy euróban fizethessen.  Az árfolyam a Google által idézett aktuális kamatlábon alapul, további 5% -kal hozzáadva. Az árat a legközelebbi 50 centre kerekítik.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-australian-dollars",
      "s1": "használhatok ausztrál dollárt",
      "s2": "Fizethetek ausztrál dollárban",
      "humanReadableQuestion": "A hostel elfogadja -e az ausztrál dollárt?",
      "humanReadableAnswer": "Nem.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-canadian-dollars",
      "s1": "használhatok kanadai dollárt",
      "s2": "fizethetek kanadai dollárral",
      "humanReadableQuestion": "Elfogadja a hostel a kanadai dollárt?",
      "humanReadableAnswer": "Nem.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency",
      "s1": "Használhatok -e devizát",
      "s2": "Fizethetek -e devizában",
      "s3": "Elfogadja -e a hostel a kriptovalutában?",
      "s4": "Fizethetek kriptovalutában",
      "humanReadableQuestion": "A hostel elfogadja -e a fizetést devizában?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel csak euróban fogadhatja el a fizetést. <br> <br>\n\nHa van amerikai dollárja, akkor örömmel cseréljük őket, hogy euróban fizethessen.  Az árfolyam a Google által idézett aktuális kamatlábon alapul, további 5% -kal hozzáadva. Az árat a legközelebbi 50 centre kerekítik.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-positano-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Miért olyan drága Positano?",
      "humanReadableAnswer": "Az ingatlanárak Positanoban a világ legmagasabbak, csak néhány olyan hely, mint Monaco drágább. Ennek eredményeként a Positanoban a megélhetési költségek viszonylag magas."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-is-the-hostel-so-expensive",
      "humanReadableQuestion": "Miért olyan drága a hostel?",
      "humanReadableAnswer": "A nyári hónapokban a Positano -i éjszakánkénti szállás átlagos ára több mint 700 euró. Arra törekszünk, hogy jó ár -érték arányt biztosítsunk vendégeinknek, és pozitív visszajelzést kaptunk. Mivel a nagy igény velünk tartózkodni, úgy gondoljuk, hogy hostelünk jó érték az általunk felszámított árért."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-positano-city-tax",
      "s1": "Mi a Positano városi adó",
      "s2": "Van Positanonak városi adója?",
      "humanReadableQuestion": "Mennyi a Positano városi adó?",
      "humanReadableAnswer": "A Positano városi adója a szállás típusán alapul, és személyenként számít fel. Például egy ötcsillagos szálloda adója magasabb, mint egy négycsillagos szálloda esetében. Ha két vendég kétágyas szobában tartózkodik, akkor mindegyiknek meg kell fizetnie az adót."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-city-tax",
      "s1": "városi adó mit",
      "humanReadableQuestion": "Mi az a „városi adó”?",
      "humanReadableAnswer": "Az olaszországi városi adót a 2011. évi adószöszésről szóló törvény révén vezették be, amely lehetővé teszi a városházak számára, hogy meghatározzák saját kamatlábaikat és beszedési módszereiket. Az adót személyenként, éjszakánként számítják fel, és a hostelnek a városháza nevében a bejelentkezéskor kell összegyűjteni.  Az összegyűjtött városi adót a hostel havonta egyszer fizeti a Positano városháza számára."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-do-i-pay-city-tax",
      "s1": "városi adófizetés",
      "humanReadableQuestion": "Mikor fizetek a városi adót?",
      "humanReadableAnswer": "Ha a városi adót nem fizették meg érkezés előtt, akkor azt érkezéskor meg kell fizetni."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "Vajon a Hostel vesz -e kulcskártyát?",
      "s2": "Van -e betét a kulcskártyához/károkhoz/stb?",
      "humanReadableQuestion": "Mennyi a kulcskártya/károk/stb letét?",
      "humanReadableAnswer": "A bejelentkezéskor 10 eurónkénti befizetésre van szükség az ágynemű, egy törülköző, egy kulcskártya és esetleges károk költségeinek fedezésére. Ezt a betétet a fizetés után térítik vissza, feltéve, hogy minden tétel visszaad, és nincsenek károk."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit",
      "s1": "Mikor kell fizetnem a kulcskártyát",
      "s2": "Mikor kell fizetnem a kulcskártyát",
      "s3": "Mikor akarom megfizetni a kulcskártyát",
      "s4": "Miért kell adnom a hostelnek kulcskártyát?",
      "humanReadableQuestion": "Mikor kell megadnom a hostelnek a kulcskártyát/kártérítést/stb letétet?",
      "humanReadableAnswer": "Amikor bejelentkezik a hostelünkbe, meg kell adnia a biztonsági letétet. A betétet érkezéskor készpénzben kell megadni. Íme néhány dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nA betét 10 euró. <br>\nA betétet a biztonság egyik formájaként tartják, amely fedezi az esetleges károkat vagy extra díjakat, amelyek a tartózkodása alatt előfordulhatnak. <br>\nA betétet teljes egészében visszaküldjük Önnek a kijelentkezéskor, feltéve, hogy nincsenek károk vagy fennmaradó díjak. <br> <br>\n\nReméljük, hogy ez segít tisztázni a biztonsági letét biztosításának folyamatát."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash",
      "s1": "Készpénzben kell fizetnem a kulcskártyát",
      "s2": "Szeretném kifizetni a kulcskártyát készpénzben",
      "s3": "Miért kell készpénzben fizetni a kulcskártyát",
      "humanReadableQuestion": "Miért kell a betétet készpénzben fizetni?",
      "humanReadableAnswer": "A betét biztonsági intézkedés, nem pedig kifizetés. A pénztár készpénzben visszajuttatják Önnek, feltéve, hogy visszaküld a kulcskártyát, és nincsenek károk. <br> <br>\n\nA hitelkártya-betétek adminisztrációjának és költségeinek elkerülése érdekében a bejelentkezéskor készpénzbetétet kérünk.  Ez lehetővé teszi számunkra, hogy fenntartsuk a szobaárakat anélkül, hogy további adminisztrációs díjat számítunk fel."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed",
      "s1": "Szeretnék egy alsó / felső emeletes ágyat",
      "s2": "Kiválaszthatok egy alsó / felső emeletes ágyat, mielőtt megérkeznék",
      "s3": "Kaphatok egy alsó / felső emeletes ágyat, mielőtt megérkeznék",
      "s4": "Kérhetek egy alsó / felső emeletes ágyat, mielőtt megérkeznék",
      "s5": "Kiválaszthatok egy adott emeletes ágyat",
      "s6": "Kiválaszthatom az emeletes ágyamat",
      "humanReadableQuestion": "Kérhetek egy alsó / felső emeletes ágyat?",
      "humanReadableAnswer": "A hostelünkben az ágyakat az első sorrendben, az elsősorban kiszolgált alapon osztják el. Ez azt jelenti, hogy nem garantálhatjuk az ágynemű -feladatokra, beleértve azt is, hogy kapnak -e felső vagy alsó emeletet. Íme néhány dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nAmikor bejelentkezik, a rendelkezésre állás alapján hozzárendel egy ágyat. <br>\nHa újabb ágy lesz elérhető tartózkodása alatt, akkor inkább az ágyba költözhet - csak ügyeljen arra, hogy a holmiját az új ágyba mozgatja. <br>\nAnnak biztosítása érdekében, hogy pontos számú rendelkezésre álljunk a rendelkezésre álló ágyak, rendszeres ágy -ellenőrzéseket végezünk. Kérjük, feltétlenül tartsa a holmiját a kijelölt ágyon, hogy elkerülje az ágy ellenőrzési folyamatának megzavarását. <br> <br>\n\nReméljük, hogy ez segít tisztázni az ágy hozzárendelési politikáját. Ha bármilyen kérdése van, ne habozzon feltenni."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems",
      "s1": "Mobilitási kérdések",
      "s2": "A mobilitás számomra problémát jelent",
      "s3": "Nem tudok lépni a lépcsőn",
      "s4": "Nem tudok mászni létrán",
      "s5": "Nem tudok mászni a felső emeletes ágyra",
      "s6": "fogyatékkal élek",
      "humanReadableQuestion": "Meglátogathatom a Positano -t, ha mobilitási problémáim vannak?",
      "humanReadableAnswer": "Sajnáljuk, hogy tájékoztatjuk Önt, hogy a Positano nem lehet megfelelő célpont azok számára, akiknek nehézségeik vannak a mobilitással. A lépcsők jelenléte, a korlátozott hely az üzletekben, éttermekben és kávézókban, a létesítmények hiánya és a korlátozott szállítási lehetőségek miatt kihívást jelentenek a mobilitási problémákkal küzdő személyek számára, hogy teljes mértékben élvezzék a Positano -t."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-checkout",
      "s1": "Hogyan tudok fizetni",
      "s2": "Mondja meg, hogyan kell fizetni",
      "s3": "Hogyan tudok fizetni",
      "s4": "Szeretnék fizetni",
      "s5": "Mondja meg, hogyan kell fizetni",
      "s6": "Meséljen a pénztár folyamatáról",
      "humanReadableQuestion": "Mit kell tennem a pénztárhoz?",
      "humanReadableAnswer": "Kérjük, hozza nekünk az ágyneműt, a törülközőt és a kulcskártyát. Helyezze az ágyneműt és a törülközőt a kosárba a bár területén. Adja át nekünk a szoba kulcskártyáját. Ezen a ponton a pénztár teljes."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Mi az első alkalom, hogy megnézem?",
      "humanReadableAnswer": "A pénztár 7: 30 -kor kezdődik. Ha ez idő előtt meg kell fizetnie, kérjük, jöjjön és nézzen meg minket előző este. Átvittük a korai pénztár folyamatát, és visszatérítjük a kulcskártyát. Ha nem érkezik hozzánk tegnap este, akkor nem tudjuk visszatéríteni a kulcskártyát."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-checkout",
      "humanReadableQuestion": "Mi az utolsó alkalom, amikor megnézem?",
      "humanReadableAnswer": "A pénztár 10:30. Kérjük, tartsa tiszteletben a tisztítóink igényeit, és ügyeljen arra, hogy időben fizetjen. Ezen idő után meg kell kezdeni a munkájukat.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-a-late-checkout",
      "s1": "Kérjen késői fizetést",
      "s2": "Rendeljen késői pénztár",
      "humanReadableQuestion": "Rendezhetek egy késői fizetést?",
      "humanReadableAnswer": "Nem kínálunk késői pénztár szolgáltatást. Tisztítónknak időre van szüksége ahhoz, hogy minden szobát minden nap alaposan megtisztítson. A fizetés napján azonban a táskáit velünk tárolhatja velünk. Ehhez kérjük, vigye el a táskáit, amikor fizetésre kerül, hogy tárolhassuk őket.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-after-checkout",
      "s1": "tárolja a poggyászot a fizetés után",
      "humanReadableQuestion": "Tárolhatom a poggyászomat a fizetés után?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, a pénztár napján 16: 30 -ig tároljuk a táskáit. Kérjük, vigye el őket a pénztár körül, ha szeretné használni ezt a szolgáltatást.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-must-i-do-for-check-in",
      "s1": "Hogyan lehet bejelentkezni",
      "s2": "Mondja meg, hogyan lehet bejelentkezni",
      "s3": "Hogyan lehet bejelentkezni",
      "s4": "Be akarok jelentkezni",
      "s5": "Mondja meg, hogyan lehet bejelentkezni",
      "s6": "Mesélj nekem a bejelentkezési folyamatról",
      "humanReadableQuestion": "Mit kell tennem a bejelentkezéshez?",
      "humanReadableAnswer": "Szükségünk van a fotóazonosítóra (például útlevélre, nemzeti személyi igazolványra, szolgáltatási kártyára vagy vezetői engedélyre), amelyet néhány részlet levonására használunk. A szobafizetés, a városi adó és a 10 euró biztonsági letét (amelyet készpénzben kell fizetni) szintén be kell fejezni. <br> <br>\n\nEzután WiFi részleteket és üdvözlő videót adunk Önnek, és megkérdezzük, hogy nézze meg a videót. <br> <br>\n\nMiután ezek a lépések befejeződtek, segítünk a szobájába."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-first-time-i-can-check-in",
      "s1": "jelentkezzen be az időben",
      "s2": "Először jelentkezzen be",
      "s3": "Amikor bejelentkezzen be",
      "s4": "bejelentkezés",
      "s5": "bejelentkezési idő",
      "humanReadableQuestion": "Mi az első alkalom, hogy bejelentkezhetek?",
      "humanReadableAnswer": "A bejelentkezési idő 15:00.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-is-the-last-time-i-can-check-in",
      "humanReadableQuestion": "Mi az utolsó alkalom, amikor bejelentkezhetek?",
      "humanReadableAnswer": "A recepció 10: 30 -ig nyitva tart. Ha ezen idő után érkezik, akkor koordinálnunk kell veled, hogy befejezzük a munkaidőn kívüli bejelentkezést. Ehhez megköveteli, hogy teljes egészében képesek vagyunk a helyiségért fizetni (azaz ha a fizetést még nem vették teljes mértékben), és utasításokat adjunk Önnek arról, hogyan lehet bejelentkezni, amikor a fogadást bezárják. Kérjük, vegye fel velünk a kapcsolatot, amint tudod, hogy nem lesz képes megérkezni a rendszeres bejelentkezési órákban, hogy megtehessük a szükséges intézkedéseket.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-arrange-early-check-in",
      "s1": "Kérjen korai bejelentkezést",
      "s2": "Rendelje meg a korai bejelentkezést",
      "humanReadableQuestion": "Rendezhetem a korai bejelentkezést?",
      "humanReadableAnswer": "Miután a tisztítószerek befejezték a szoba tisztítását, ellenőrizzük a vendégeket. Miközben garantáljuk, hogy a szoba 15:00 órakor készen áll a bejelentkezésre, nem garantálhatjuk, hogy a bejelentkezés ezen idő előtt lehetséges. Táskákat tárolhatunk, és 10: 30 -kor kínálhatunk létesítményeinket.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-store-my-luggage-before-check-in",
      "s1": "Tárolja a poggyászot a bejelentkezés előtt",
      "s2": "Tárolja a táskákat a bejelentkezés előtt",
      "s3": "Tárolja a poggyászot a bejelentkezés előtt",
      "s4": "Tárolja a táskákat a bejelentkezés előtt",
      "humanReadableQuestion": "Tárolhatom a poggyászomat a bejelentkezés előtt?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, a táskákat 10: 30-kor tárolhatjuk a bejelentkezés napján.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-cutlery",
      "s1": "késvillás evőeszkanál",
      "s2": "hol kaphatok evőeszközt",
      "s3": "Hol kaphatok villát",
      "s4": "Hol kaphatok kést",
      "s5": "hol kaphatok kanállal",
      "humanReadableQuestion": "Kölcsönözhetek evőeszközöket?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, azt kérjük, hogy ne vigye az evőeszközöket a szobájába. Kérjük, adja vissza nekünk a bár/recepció területén, és mi leszünk az Ön számára.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-microwave",
      "humanReadableQuestion": "Használhatok mikrohullámú sütőt?",
      "humanReadableAnswer": "Kérjük, hozzon nekünk minden olyan elemet, amelyet mikrohullámúvá válhat, és mi melegítjük az Ön számára.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-plate",
      "humanReadableQuestion": "Kölcsön tudok venni egy lemezt?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, azt kérjük, hogy ne vegye be a tányért a szobájába. Kérjük, adja vissza nekünk a bár/recepció területén, és mi leszünk az Ön számára.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-borrow-a-bowl",
      "humanReadableQuestion": "Kölcsön tudok venni egy tálat?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, azt kérjük, hogy ne vigye a tálba a szobájába. Kérjük, adja vissza nekünk a bár/recepció területén, és mi leszünk az Ön számára.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Hostel létesítmények listája"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "can-i-use-a-napkin-paper-towel",
      "humanReadableQuestion": "Használhatok szalvétát / papírtörlőt?",
      "humanReadableAnswer": "Igen, kérheti őket a bár/recepció területén.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Lista: Hostel létesítmények"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "how-often-is-the-hostel-cleaned",
      "humanReadableQuestion": "Milyen gyakran tisztítják a hostelt?",
      "humanReadableAnswer": "A tisztaság a kiemelt prioritás. Van egy teljes munkaidős, szakmailag képzett tisztítószeres csapatunk, akik keményen dolgoznak annak biztosítása érdekében, hogy minden helyiség és közös helyiség minden nap alaposan megtisztuljon. <br> <br>\n\nHa van egy privát szobája, és inkább kilépne a napi takarításról, kérjük, ossza meg velünk. Örömmel fogadjuk el a preferenciáit, és biztosítjuk, hogy tartózkodása a lehető legkényelmesebb legyen."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-rent-a-car",
      "humanReadableQuestion": "Béreljünk autót?",
      "humanReadableAnswer": "A Dél -Olaszországban való vezetés egyedülálló élmény lehet, összehasonlítva más helyekkel, amelyekhez szokott. Íme néhány dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nLehet, hogy az utak szűkebbek lehetnek, mint amit megszoktál, tehát légy extra óvatos és türelmes. <br>\nA dél -olaszországi vezetési stílus kaotikusnak tűnhet néhány látogató számára. Próbáljon nyugodt maradni, és vezetés közben gondoskodjon róla. <br>\nA part menti parkolás megtalálása kihívást jelenthet és költséges lehet. Érdemes lehet megfontolni az alternatív szállítási módokat, például a tömegközlekedést vagy a taxi szolgáltatásokat. <br> <br>\n\nTaxi kéréshez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222. <br> <br>\n\nTovábbi információkért kérjük, olvassa el útmutatónkat.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Útmutató: Érkezés autóval, beleértve a parkolást is"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "should-we-come-to-positano-by-car",
      "s1": "Érkezés autóval",
      "humanReadableQuestion": "Autóval érkezzünk Positanóba?",
      "humanReadableAnswer": "A Dél -Olaszországban való vezetés egyedülálló élmény lehet, összehasonlítva más helyekkel, amelyekhez szokott. Íme néhány dolgot, amelyet szem előtt kell tartani: <br> <br>\n\nLehet, hogy az utak szűkebbek lehetnek, mint amit megszoktál, tehát légy extra óvatos és türelmes. <br>\nA dél -olaszországi vezetési stílus kaotikusnak tűnhet néhány látogató számára. Próbáljon nyugodt maradni, és vezetés közben gondoskodjon róla. <br>\nA part menti parkolás megtalálása kihívást jelenthet és költséges lehet. Érdemes lehet megfontolni az alternatív szállítási módokat, például a tömegközlekedést vagy a taxi szolgáltatásokat. <br> <br>\n\nTaxi kéréshez a WhatsApp segítségével vegye fel a kapcsolatot a következő számmal angol vagy olaszul: +39 379 125 6222. <br> <br>\n\nTovábbi információkért kérjük, olvassa el útmutatónkat.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Útmutató: Érkezés autóval, beleértve a parkolást is"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-breakfast-menu",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a reggeli menü?",
      "humanReadableAnswer": "Ha van étkezési terve, akkor kap egy e -mailt egy interaktív menü linkjével, ahol megrendelheti. Ha az étkezési tervet a szobafoglalás részeként szerepelték, akkor az e -mailt elküldték annak a személynek, aki a foglalást készítette. Kérjük, kérje meg őket, hogy továbbítsák Önnek, hogy elérje a menüt. <br> <br>\n\nFelhívjuk figyelmét, hogy a Pay-as-you-go reggeli menü elkülönül az ingyenes menütől. Az alábbi menü linket találhat erre a menüre.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Fizess amennyit fogyasztasz reggeli menü"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-order-breakfast",
      "humanReadableQuestion": "Hol rendelhetek reggelit?",
      "humanReadableAnswer": "Ha van étkezési terve, akkor kap egy e -mailt egy interaktív menü linkjével, ahol megrendelheti. Ha az étkezési tervet a szobafoglalás részeként szerepelték, akkor az e -mailt elküldték annak a személynek, aki a foglalást készítette. Kérjük, kérje meg őket, hogy továbbítsák Önnek, hogy elérje a menüt. <br> <br>\n\nFelhívjuk figyelmét, hogy a Pay-as-you-go reggeli menü elkülönül az ingyenes menütől. Az alábbi menü linket találhat erre a menüre.  Helyezze megrendelését reggel a bár területén.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Fizess amennyit fogyasztasz reggeli menü"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-time-is-breakfast-served",
      "humanReadableQuestion": "Mikor szolgálnak fel a reggeli?",
      "humanReadableAnswer": "A reggeli megrendeléseit minden nap 8 órától lehet elhelyezni.  <br> <br>\n\nAz utolsó reggeli megrendeléseket 10: 30 -kor kell megtenni. <br> <br>\n\nHa van étkezési terve, akkor kap egy e -mailt egy interaktív menü linkjével, ahol megrendelheti.  Feltétlenül használja a menü használatát a megrendelés elhelyezéséhez az előző napon, azaz a hétfőn a kedd reggeli megrendelését.",
      "link1": "/en/breakfast-menu",
      "linkText1": "Fizess amennyit fogyasztasz reggeli menü"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "what-are-meal-plans",
      "humanReadableQuestion": "Mik az étkezési tervek?",
      "humanReadableAnswer": "A hostel étkezési terveket kínál, amelyek az ételek és italok megrendelésének legolcsóbb módja.  További információkért kérjük, olvassa el az étkezési terv útmutatónkat.  Gyere, nézd meg, és tegyék meg az étkezési terv megrendelését a bár területén."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed",
      "s1": "Van egy orvosi sürgősségem",
      "s2": "Segítséget akarok, és minden bezárt",
      "s3": "Segítsen",
      "s4": "Medicot akarok",
      "s5": "Vészhelyzetem van",
      "s6": "Mit kell tenni egy orvosi sürgősségben",
      "humanReadableQuestion": "Van vészhelyzetem, és a recepció / bár területe bezárt.",
      "humanReadableAnswer": "Vészhelyzet esetén kérjük, kérjük, azonnal a következő sürgősségi számnál: +39 392 929 3384. A csapatunkból valaki a lehető leghamarabb segíteni fog. Kérjük, ne habozzon segítséget kérni, ha szüksége van rá. Az Ön biztonsága a legfontosabb prioritásunk."
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee",
      "s1": "hol kaphatok készpénzt",
      "s2": "hol találok egy bankot",
      "s3": "Szeretnék készpénzt szerezni",
      "s4": "hol találom meg a legközelebbi pénzpontot",
      "s5": "Hogyan találhatok pénzpontot",
      "humanReadableQuestion": "Hol van a legközelebbi pénzpont, és felszámít nekem egy visszavonási díjat?",
      "humanReadableAnswer": "A legközelebbi ATM mindössze 70 méterre (210 láb) található, és nem számít fel díjat a visszavonásokért.",
      "link1": "https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing",
      "linkText1": "Útmutatások: ATM/Cashpoint"
    },
    {
      "type": 1,
      "slug": "where-can-i-change-money",
      "s1": "Hol tudok pénzt váltani",
      "s2": "hol cserélhetek pénzt",
      "s3": "Hogyan cserélhetek pénzt",
      "s4": "Hogyan cserélhetek pénzt",
      "s5": "Hol van a legközelebbi hely a pénzváltáshoz",
      "s6": "Hol van a legközelebbi hely a pénzcseréhez",
      "humanReadableQuestion": "Hol tudok pénzt váltani?",
      "humanReadableAnswer": "Cserélhet amerikai dollárt a hostelben. Az árfolyam a Google által idézett aktuális kamatlábon alapul, további 5% -kal hozzáadva. Az árat a legközelebbi 50 centre kerekítik. <br> <br>\n\nHa inkább, akkor a legközelebbi Western Union egy „Mail Boxes stb.” Nevű cégnél található.",
      "link1": "https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2",
      "linkText1": "Útmutatások: Mail dobozok stb",
      "link2": "https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing",
      "linkText2": "Lista: Hostel létesítmények"
    }
  ]
}
